［有圖］ 嘉莉完美S腰

條腰S到改變左物件 好勁 佢條腰S得好有魔力

第二張圖對波都移埋位

佢以為冇人知？
定佢玩野？

度門個張佢ig 已del...
但s腰個張仲誇張左

重力王

痴撚線

身為一個理科撚 我可以話你知 佢附近有空間扭曲現象 佢身處環境好危險 要快d離開！

推到terry出嚟講兩句

個樣唔同出鏡果個既

TERRY屌鳩你地串佢女神

黑洞

求高手p返原圖出黎

屌

留名

係咪 Terry執相架

terry:唔准你哋咁話嘉莉啊

小心！！！你背後的空間正在扭曲

Del左啦

異度空間，第五維度

屌你，有聲既

遮名係樓主？

嘉莉係我心目中係完美既

騙子手法 層出不窮

check左幾次啦,冇自爆啦
保護返d留言者姐

話個個都得 話我嘉莉就唔得

神威？

佢熄左開放留言

有聲

Terry 呢?

冇哂留言

原圖

屌，p圖既女真係好撚假

coming town